女大學生染毒穿尿片？ 照片被爆盜用自戀尿片癖論壇

兩張被指是女大學生因染毒須穿尿片的照片被踢爆是盜圖。（資料圖片）

爆料指稱照片其實來自一個「戀尿片癖」者交流網站。（網上圖片）

台灣網上討論區近日流傳聲稱是女大學生自拍揭裙露出紙尿片的照片，目的是提醒人不要沾染毒癮。照片引發興論，不少網民更大讚女大學生「有勇氣」。但周三（27日）晚上有網民踢爆「尿布妹」的照片是盗用的，照片其實是有「戀尿片癖」者所拍。

踢爆照片是盜用的爆料者解釋，「為什麼我會覺得他（她）是假的？很簡單，這款膠版的添寧尿布（成人尿片），早就已經沒有在台灣賣了。」爆料者從網上查出，兩張照片其實出自一個「戀尿片癖」（Adult Baby Diaper Lover，略稱「ABDL」）者交流網站。拍照者是因為有特殊嗜好，並非有毒癮。

爆料者更指照片中人「起碼包了兩片紙尿褲！褲型+尿片+尿褲！不合常理。」這絕對不是因有需要而穿着。爆料者表示「這對於需要、或有這愛好的人根本是一個傷害，沒有吸毒，卻被世人用惡意的眼光看待」，又狠批盜圖的人「內心比販毒的還要醜陋」。

至於照片中人據知是一名大陸女網民，當得知被盜圖後也發聲明表示，懷疑事件是有人存心報復，惡意盜圖並散播不實流言。該大陸女網民又稱，ABDL是一種消遣，也是種舒解生活壓力的一種方式，希望大家尊重她的隱私。

戀尿片癖真係第一次聽 呢個世界果然係無奇不有

有Ｄ扮ＢＢ著尿片
一面搞一面扮bb

人中之龍有段咁既野

點解要讚佢有勇氣

全世界都講明吸毒會永久傷害身體

食完柒左就叫有勇氣？

師傅！好撚痛呀.jpg

仆街，仲以為呢啲嘢只係漫畫妄想出黎